就算贏唔到 我都要佢地一齊輸

大家懂的
共產黨不死 香港不生

攬炒派

推